心淡咗就返唔到轉頭

可能一齊耐咗
對對方好 會被當係理所當然
有時覺得自己好比心機 希望做個一百分嘅男朋友
但原來對方冇自己想象中咁欣賞自己嘅努力
開始覺得迷失
唔係好知應該點樣努力 應該要係邊方面努力
係好愛啊
但心淡可以點
講得多又怕比人嫌煩
都係留返多d時間比自己
好好休息 好好做嘢
有冇人明

唔明呀 走啦

但我唔會放棄 雖然好灰

唉巴打 天涯何處無芳草加油

其實做咩都無用
無人可以真係影響到佢既感覺
放手啦
利申 過來人

但唔捨得放手

放啦 係會唔捨得既 但舊既唔去新既點黎 仲有更好既等緊你

咁我建議你唔好做你所謂既好 係人地心目中未必係好 例如你接放工咁 佢都可以覺得你夾硬攝入佢私人空間 收工想自己一個聽下歌多過entertain 其他人 應付完你又要安多個罪名話唔識欣賞努力 wtf 你所謂既好係咪真係佢心目中既好

既然你覺得做你既好係辛苦 不如唔好做 大家都舒服 唔愛既 淡既 你做咩都只會係煩 噁心 想搏咩

你話唔捨得放手 做唔到然後不斷煩鳩人 其實某程度上都係自私

要溝通，了解怎樣做先俾到滿足感佢，唔係做你認為對/曾經對的事。人大左價值觀會變，滿足的條件也跟著變，你都要 keep 住變黎滿足佢。

你太計較要得到回報姐 試下將重心放落自己度 做自己野算啦
利申：過來人 手已分

宜家個情況係
我已經唔追問行蹤 唔干涉佢其他野
但係我見佢做野deadline就到 所以催佢做
之後佢話有d不滿 因為覺得我有d煩

係嘅 所以我會改

唔係要回報
唔係叫佢讚我有幾好
純粹係知道原來佢有少少不滿果下有d愕然

咁樓主你而家同佢關係係點呀？
你地都仲有聯絡？

幾正常 但我個心有d唔舒服姐 唉

愛情最重要的是不要期待對方去改變， 而是要好好尊重對方的感受， 男人要尊重， 女人要愛， 他就懂得怎愛你

的確係,我三年前就係咁，之後鬧咗次大交，然後開始所有嘢都冇咁在意無咁執着，佢就變好左啲(其實可能係我standard低左)

依家一齊左差唔多六年，始終心淡過，對佢嘅感情都返唔返去三年前咁，身邊嘅朋友都話我哋佛系拍拖。本身都覺得幾好，大家都唔管大家，見面又正正常常情侶咁，近排開始覺得唔掂，咁落去感情會越嚟越淡

anyway，你哋係需要溝通一下嘅，磨合下適合大家嘅相處模式，不過唔好處我咁樣太過佛系

好似

其實我地除咗呢件事之外都冇其他問題
可能我好似你咁放低standard就會變好
希望啦

但而家仲係咪一齊緊架？
佢又知唔知你唔舒服？